真係多得我老豆唔少

要拎份文件去見客，諗住今朝早入份嘢落手指到，屌你老母我老豆一嘢熄撚咗個總掣 ，成部電腦死撚咗，唉今次仆街了

斷絕父子關係吧

通常都係話你嘥電然後熄撚左佢

利申 老母試過好多次

得local copy?

後事如何

成日都叫我有手尾熄撚哂啲嘢,唉屌慳得幾多

有google drive save低，但係屋企冇第二部電腦，dllm 去撚咗圖書館借電腦用，最尾遲咗半個鐘 ,比同事屌鳩我